{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014731?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바닷가쉼터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 ご予約の場合、人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に宿泊できるところもありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のためにチェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 このペンションは駐車が可能で、周辺には龍頭岩、龍淵雲橋、龍潭~道頭海岸道路などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に宿泊できるところもありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のためにチェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的には何が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "このペンションは駐車が可能で、周辺には龍頭岩、龍淵雲橋、龍潭~道頭海岸道路などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 495
    }
}